條魚骨插咗入牙縫...想死...

就係啲死人魚青...
連骨打...
條碎骨直插入上顎牙縫...重要係最後果2隻
牙籤牙刷油/水浪口...用勻都冇效(屋企冇醋...唔係試埋 )
開始重見到條骨的尖尖(用手機照)
然後試用眉鋏夾佢。連個尖喙都冇埋...(應該係插入咗)

幾個鍾了...點算...
唔係話好痛...但好唔舒服
想死...好似我當年AL考衰咗...第一份工比人炒咁失落...

夜晚重要冇醫生...醫院排到通宵都得...私家又好貴...
明天重要日文考試
(其實溫得8899...不過未做功課 )

有冇巴絲有妙法...

牙線

屌你牙線

牙縫刷

樓主rip

抵死 食雞脾

i know that feel

直接蚊左隻牙咪拎到出黎

香口膠啦死蠢

成日話d魚骨炸到好鬆脆可以食 不如試下滾油

肯定唔得...我從來唔覺得香口膠痴牙...

明天買來試下...
thx bro...

入去果下可能撞到條骨
好痛...

頭髮

魚骨本身污糟，插住個傷口咁耐實會感染
樓主下世小心啲

聽日有時間買刷
但無時間睇醫生

早一兩星期試過，搞左好耐，最後居然用手指甲夾到出黎

牙簽/ 牙線試下將佢由打直變做打斜，突個頭出黎再夾走佢

含啖醋試下

一粒緊係唔得

明天星期日
公立等24小時都未必得。
私家...咁就成千銀

魚青咋...

用可樂浪口

夾唔到...我試過...位置太刁鑽

先唔講牙都溶埋...屋企冇汽水

津露水炮

唉，一早叫左你買水牙線

我都試過，仲插到流曬血
好彩用牙簽了到番出尼

尼你老母

樓主有冇止痛消炎藥 啪粒先啦

尼尼尼尼尼

我試過
過兩日佢自己出番黎
你唔好理佢 愈搞愈衰

明天明天明天明天

我都試過，到而家都未抆番出黎

試過兩隻門牙中間 痛仲俾老母逼返學
第二日自然推咗咗出黎 唔知點解

用我碌撚了返佢出嚟

牙籤仔

可能係錯覺，舊骨好有可能唔係度囉

細個食魚條骨插左係大牙個邊 用手蚊返出黎 係咁流血 自此唔鍾意食魚

聽講條骨會流去心臟

邊個話要痴牙啫
拎嚟痴魚骨呀

樓主而家點

屌你老味真係麻撚煩 講一樣ban一樣 又怕痕又怕痛
Up句去去武器走佢自己冇撚左佢好冇

再食多次魚用條魚骨頂佢出嚟

水牙線

試過又係唔小心咬入左，跟住係咁用牙籤撩，搞左陣都係有感覺但冇野搵到咁，唔知幾時冇左
第二朝訓醒就冇哂感覺

屌，之前食牛腩，一個唔為意咬落去，點知有啲碎骨係到，舊骨啲尖位一野插落牙肉到，爆撚曬血

試過&leave name

呢個係神嘅安排

之前試過 搵牙醫100蚊 3秒搞掂

含住粒維他命C

牛腩都有骨...
以後唔幫襯...

咁又冇咁誇...牙骨會頂住

應該好多人都試過...夾得佢出算好...

我以後唔食魚青
食屎都唔食魚青

我唔知...瞓醒咗冇感覺...
可能麻木咗...又可能真是走咗

幾時?咁你而家重痛唔痛?

其實唔係好痛...但唔舒服...
自覺好黑仔

屋企連維他命都冇...
一陣去買支醋

除咗刷牙流牙血
都冇乜事
一陣買支醋試試

維他命C夠做架喇，醋太酸你啲牙唔洗要

屌 你係咪廢老黎架 仲信用醋有用

含幾耐?

醋只可以短暫軟化魚骨 冇乜真正作用
寧願你用其他方法

咪含到粒維他命C溶

你無食過維多C之類既維他命C咩?

放落水就溶果種

我試過插入牙肉

我搵下有冇牙醫...
不過星期日...

最原始用手有效
自救用工具發唔到力
別人幫你就工具好使

試過 排骨啲插左入牙